公投 賭錢定叫雞？

贏完錢去叫雞

去賭,嬴錢叫雞
去賭,輸錢叫雞,性交轉運, 再賭

一定叫雞

Why not both

賭錢贏左=成功人士

巴菲特

叫雞屌閪，屌出個未來

我個朋友成日話賭贏就當慶祝
賭輸就當發洩

你叫雞得果兩三分鐘貨仔 是但啦

無得both

賭雞，叫錢